有冇人係富昌邨附近見到黑灰色標準貴婦狗

頭先行過見到佢跟住我入左邨
似係走失左
上屋企拎d糧同水俾佢
落番去就搵極都唔見佢
有冇絲/巴有見到?
我怕佢中暑/餓親

佢d毛長1-2cm
唔係大污糟
所以我估應該係有人養，但佢跟左我一段路，我都唔覺佢有主人跟黎